<<<<<<< HEAD
\subsection{IU5-4-2 Confirmación editar responsable}
=======
\subsection{IU5-4-2 Confirmaci\'on editar responsable}
>>>>>>> Arturo-Analisis

\subsubsection{Objetivo}
	Muestra los datos de una solicitud hecha.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al seleccionar una solicitud en la pantalla x.

<<<<<<< HEAD
\IUfig[.90]{/CU5-4-Modificar_responsable(2).png}{UI5-4-2}{Confirmación editar responsable}
=======
\IUfig[.90]{CU5-4-Modificar_responsable(2).png}{UI5-4-2}{Confirmaci\'on editar responsable}
>>>>>>> Arturo-Analisis

\subsubsection{Salidas}

	Ninguna.

\subsubsection{Entradas}

	Ninguna.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Aceptar}: Redirige a la pantalla \IUref{UI05}{Visualizar solicitud}.
\end{itemize}
